一人講一個忘記前度的方法（急）（岩岩散）

好難忘記到佢 一齊唔耐4個月都唔夠 個心痛到我不要不要 點樣先可以忘記佢

4個月就叫春

買個飛機杯

欲速則不達

Block曬佢d野

溝過第二個

打個飛機冷靜下

我有時好慶幸自己喺初戀嗰陣遇到個傷得我好深嘅人 到長大睇住自己愛過或者認真看待過嘅人離開嘅時候 我會識得安慰（呃)下自己 唔緊要啦 之前個心痛到咁 抑鬱又試過 個陣睇野成個世界都係黑色既 到依家咪又係過到 怕咩喎 如果巴打真係覺得好痛 都係一種得著

4個月都傷

傻鳩

4個月都傷？比條女打到外傷？

條女可能有槍

切左條賓周佢啦
四個月傷

笑撚到抽搐

其實4個月已經可以好耐 一齊左4個月 以為大家都好開心 點知只係我一箱情願

同埋佢同我分手既原因係因為前度 但我搵都無撚搵過佢 都算 點知佢一開始話我個心有第二個 點知愈講愈多問題 其實好多野唔講真係唔撚知

明既bro
Block 晒所有野

好多嘢唔講係唔會知
但好多時我地仍然會期望最親近嘅人會感覺到
我覺得呢樣嘢好難改

一年喇喎
忘記到未

用左半年多d放低佢
前排見佢塊臉又肥左
不過佢係幾好推既 都係同佢做sp會比較好

佢又幾好推既
岩做sp多d 好似同佢一齊之前咁
佢現家條仔都正既 可以執我二手

最可恨既係 講完呢d野 傷心既只會係自己 因為自己根本仲係好愛佢 但係就要同佢講自己已經放低左